[GK] 有無人買過依間既火影Figure?

經過朗豪坊10樓間鋪頭 , 入面有啲火影Figure 上網搵資料 好似係依間公司做 , 想問點入手 , 好想要。